今晚全香港都全民造星 成功打死cctvb班飛雞空gay 黃色經濟圈又贏

我老母都話原來ViuTV都幾好睇
佢趁廣告轉去睇下cctvb 佢竟然話無線呢套野咁柒嘅
我細妹即刻屌話仆你個街快d轉台啦佢要睇姜濤
Tvb終於步亞視後塵畀人屌仆街

問我細妹原來佢地成班同學都覺得ViuTV 潮d

打倒央視都係抗爭行動之一

反而係CCTVB飛雞空gay對啲中學生冇乜共鳴

事實上CCTVB節目啲空姐真係好平傭😒

係呀央視真係自己攞嚟衰
格硬鬥只會自曝其醜

睇中央無線台果啲都差唔多比時代淘汰或者叫毛主席架啦

一堆失業loser選舉都好睇？
贏嗰個係咪loser中最應該復職

其實而家d呀毛係直情睇大陸台都唔睇tvb

節目質素真係唔夠Viu
央視次次都係呢d 悶唔悶呀

呢套機師係做咩鳩

我讚成睇viutv都唔好睇tbb,但我唔認同viutv係屬於黃色經濟圈

tvb果個籌備得太急
我都係近一個星期先知

唔係藍到發黑就ok
好過tvb 玩封殺黃藝人

好快就要去北京掟壽包

viutv點會黃
只係藍得黎無咁出面咁解
大財團十成十藍架啦
只不會好似某巴打話齋，佢好嘅地方係唔封殺黃人姐

ccp搞亞視 , 亞視陣亡
ccp搞無線 , 無線插水
hktv.... 唔使我講啦
我真心服撚左支那

唔明有咩意思搵班空長 空姐，有光環？。大把行業失業啦，遲d 搞個飲食業搵廚師 侍應 店長啦

鬥本土又唔夠viu tv, 鬥蝗味又唔夠支那台, 執柒咗佢啦

睇viu 當抗爭。viu =黃？

佢d空姐空少個個都幾十歲
全民造星台上面最老個個應該都係強尼

Viu唔黃但係肯接受黃人已經ok 唔好鬥黃

因為好勝囉下下都要爭
畀人轉下台都唔得

目的純粹想打全民造星姐
Tvb 係咁賤格

對面有咩女睇

起碼viu 接受黃人冇封殺 大方

咁已經夠啦

班人俾人比人借個勢當棋子咁撚 都唔知

目標就係香港本地文化...

真係幾慘
失業仲要俾人撚狗

今日喺街聽到幾個阿婆喺度討論Netflix - The Crown
cctvb仲有咩人睇

香港嚟，會有靚女嫁咩

但印度佬諸簡寧仲未炒.....

要睇都睇力圖，cctvb食蕉

但其實VIU 都有時好甩轆~頭先全民造星都有幾個位唔掂~啲收音~過場~人聲

不過好黑哨

收視都係唔夠人爭

正視聽，viutv唔係黃，只係TVB係藍

忽然聽到有人係咁講bonnie bonnie

31/12變真央視

各取所需啫

冇資金嘅情況都拍到套男排女將咁熱血
CCTVB有錢都冇用

你點知的?

真係當佢地係棋子 余詠珊仲話咩希望發掘到新人幫演藝圈唔臉紅都幾好野

咁呢班空雞都係自願想紅發明星夢姐 抵佢地畀人恥笑

Viutv日日都空姐一早睇厭啦

只可以話全民投票有改善空間
香港人係鋤強扶弱 死症

乜乜競選，物物競選睇左幾十年唔Out咩？
一d進步都冇
過氣啦

D收視盒我覺得係唔準囉

證明cctvb幾撚脫節
本身已經比人笑飛雞飛雞
已經無乜人好似廿年前咁崇尚呢個行業
cctvb仲喺度打飛機搞埋啲老mk選舉